覺唔覺維拉贏咁多球仲慶祝好無體育精神

入多球致敬啦屌

7：2